[經典樂隊］原來Queen係咁正，有冇同好？

佢首Bohemian Rhapsody簡直係神作，開頭係ballad中段係opera尾段轉rock，一首歌有三種風格，又配合得好好

其他正歌
Don't stop me now
I want it all
Under pressure
The show must go on （錄呢首Freddie Mercury已經時日無多，未玩過live就去左 )

Bohemian Rhapsody 真係冇得輸

你會唔會out左d阿

依家先知Queen正?

即刻聽多d喇

Tonight I'm gonna have myself a real good time

樓主00後？

That's why they call me Mister Fahrenheit

Save me
Let us cling together

wow

Fat bottomed girls
Back Chat
These are the days of our lives

不嬲都正

friends will be friends~~~

Don't stop me now聽到好high

So don't become some background noise
A backdrop for the girls and boys
Who just don't know or just don't care
And just complain when you're not there
You had your time you had the power
You've yet to have your finest hour
Radio

Somebody to love

Another one bites the dust
Radio gaga
Play the game
Killer Queen
Dragon Attack
Crazy little thing called love

本身唔係好熟上年黎香港睇發覺正到仆街

屌你唔好再遲d
鐘意邊一隻碟呀ching

屌啦 無freddie既queen唔值得睇

因為Bohemian Rhapsody原本係3首未寫完既歌
係Freddie Mercury將佢夾埋一齊變一首

agger

freddie真係好屈

何謂經典

Freddie係舞台上面既感染力真係勁到痴哂線 佢地con d片次次睇都睇到我毛管烔

正左幾十年啦屌你老母

係咪搵Adam Levine唱嗰個?

Radio Ga Ga

試下聽vocal only, 更加震撼

Bohemian Rhapsody最愛
Freddie無可替代

神枱band
Freddie Mercury把聲正到爆
樓主會唔會唔識pink floyd, beatles呢啲

adam lambert

剩係識we are champion

I was born to love you

we will rock you

笑adam lambert既我懷疑有冇睇過佢既live
或者同Freddie唔係完全一樣，但真係唱得好好

live 表現可以話好過bruno mars ，音色同台風都好強

連剩低brian may同 rodger taylor都讚佢唱得好，為左佢飛甩 paul rodgers

如果佢都只係得個
我諗呢個年代冇咩好歌手la

Lady Gaga 個名出處

對我黎講佢唱得好唔好唔重要
聽QUEEN就係要聽Freddie
所以我嗰陣都突登唔去, 冇乜意思

Freddie既魅力實在太強

唔係冇好歌手既 係以前既真係太犀利 情況同香港差唔多
依家諗返六七十年代既樂壇真係好痴線

another one bites the dust
呢首聽bass

Love of my live 既live版正到喊

killer queen

係咪我口味奇怪
made in heaven

a night at the opera永恆經典喇

留名